不要說政府，試試說偽政權

政府 / 特區
傀儡 / 偽政權

推